事實證明香港男仔信唔過...

我都係食返洋腸算

eg u

知你靚啦，ok❗️

好9

出得黎行 預左要還啦 ching